正式宣告，仲係前線既，人地屌你係鬼

咪撚同班仆街玩

放棄班冇腦和理非既人

本人訓教正式返工做中共既狗

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

我從來冇參與任何遊行

我係中共既狗

你地玩埋我個份，成班豬閪

Noted, thanks

Welcome , goodnight forever

長眠不起

岩 無了行動派 之後林鄭又可以把社會大團結

自爆係中共嘅狗

我永世都係

寧願做中共既狗

都唔做豬閪既戰友

汪汪

你有無發夢夢見佢就係前線既義士, 你今晚割佢地, 聽日開始就變雨傘2.0
大台交返比你地表演

你甘心咩，烈士臨走前交帶過help hongkong ,希望都試埋依次丫

我放棄，我唔識玩

中國萬歲，汪汪汪

利申 我係支持勇武派做既野

癡線寧願做惡魔隻狗即使人地係豬閪都起碼係為香港好，只係豬咗啲姐，如果咁就走做惡魔隻狗就真係太on9啦

On9

我係on9，同班豬閪玩，都輸鳩硬，我寧願留係1937既上海幫丁生搵食做大亨！

汪汪

支持
由得班和理非玩飽佢

一覺訓醒，果然成班豬閪冇諗住再戰，行完街就算，好彩一早訓，同班豬閪玩晒鳩氣